hi 淡友(1390)

應該升

睇過

貓撚入去推

痴撚線女人 貓貓唔肯一齊訓就用膠紙綁住佢

只知道北水失了蹤

牛過的人有福了

推

有一早有入去推
人醜 心更醜

升爆佢老咪

美期一大棍升返曬，牛過有福了

好撚想牛皮膠紙痴晒佢全身毛髮再落落扯出黎

傻啦，會彈少少架咋

熊軍 率眾妖害人

人長大左，就唔好好似十靚歲咁
乜鳩都up啦

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

被偷post 熊軍玩完

冇養貓 但好鍾意撚貓

熊氣沖天

新POLM

何出此言

美股開市前推爆呢個

快！1001！

1001!

推啊！！！

牛過...腳震緊

你地好黑心

你開個post扮睇唔到呢個post

你除p啦

笑死

點解今次會咁遲鈍，比人搶左

Yeah

牛氣幾粒鐘

聽日熊仔大撚鑊

點解覺得會升既？
今日跌得多？

熊軍起勢如虹，通常連跌架wor
首領都睇跌

你講d 野都幾好笑

彈一彈夾淡點都要啦下嘛

聽日上返292 就好笑

做乜都好 最要淡淡定 有錢剩

究竟點解可以買升時升
買跌時跌既？
兩個字：信心

如紅

一定大獲！一定大獲！

牛油大鑊飯

首領睇趺 熊軍驚到妊娠

唔好開市得唔得，唔想再跌

我都有
點樣先可以無得輸？輸哂lor講緊淆軍你呀

今次習近平都平唔到倉！我話既！

淡定

ig 升到呢

唔係個個都好似我地咁自己搞得搞自己
算！sorr！我好心左

唔會啦，狐假虎威
首領只係狐狸仔

推B又唔記得轉ac

你既語言境界，應該得估估蝦能及

11260 好能凍

唔好玩小妹啦 全倉牛呀

唔好意思
再講過
首領睇趺 熊軍驚到妊娠

已經確認今日係震好倉同呃貨日黎, 今日無震走既牛軍聽日有福了

你點知的

咁得啦，唔洗再玩啦聽日，恭喜恭喜

聽日收292 抽一位手足 比佢錫春代

唔好推呀 局黎架 光頭黨圈套

升少少走 不貪心 求下

NQ 升撚到

因為見到自己既終點，生崖既盡頭

依度囗水戰仲大過指數上落

認真，唔難，到時記得走

留名

係呀，完全諗唔到聽日點解會升
Change my mind

就黎燈都轉埋直扯左50點上黎

282樓下得唔得？想錫

自拍一張放過你走數5千蚊

牛b死了

我feel到聽日千跌咗

今晚有100%心水, 今舖我贏撚硬俾多次機會我OK

京京

訓24個鐘就過了，無事既

賭場ready

你重黎呀！

?

上次佢先同你老友謝蛇激辯

俾過好多次機會你啦

唔係麻，我miss 左，實好好睇

屌 MISS左 有冇得睇返

牛軍福陰
天文台話今年有六個風打到香港
聽到即刻會心微笑

@謝sir

何解呢

好大機會跌小半日

仍記得個時淡友post群龍無首
港女係妹上同妹落之間爭持不下
突然有一晚收左市，淡友post再不一樣

序

謝蛇好少打咁多字 保證精彩
但小妹唔記得邊個post

好友又輸少幾百點，或者幾十格
fat過做定期

從那天起我不敢再買牛
從那天起我討厭開股app

伍佰未到就打落黎

在那個寂寞傷心的晚上 他按下開啟電腦的按鈕
聽著那熟悉的開機聲 心裡又驚又喜地想著 又開市了

講真今晚夜期無可能紅燈收先, 美市硬撚到爆實扯番港女上去, 今晚夜期紅燈收市我再派多5000蚊又點話
p.s以我爺爺之名發誓, 係無得輸既

CAP定圖睇結果

多謝玩完巴

又燈

今日咁多獎金

你老母夜期又閪冧
玩完巴係咪買撚左好多put 呀
由朝早唱到依家
牛軍係咪得罪你上世殺你全家先

咁佢係幾成功既

你又買左牛

無錢咪搏下 唔會連跌3日掛？
（點知真係）

260 升 310 我都無諗過唔回

土耳其升返晒

各位
我鄭重宣佈
我追沽咗 @28415

活不下去仍能活下去

即閪

一日跌咁多
港女跌幅追到土耳其再講啦

精彩
又冧過

應承我, 要活下去

今晚你爺爺將會係駱駝背上最後一根稻草

就彈

283真係合金底
當個個以為282>280
其實283就已經會大彈

見針就針

應該唔會大低開都bb底了

一起 活下去

我頂唔順啦又想反手

咪跌緊囉，比d 耐性

緣份到左就call, 個市自然閪

怕撚左你地

幫幫手聽日上返290 請你鋸扒

一於咁話，我夠膽出嚟

快手蝕成千億
Qq聽日600都無

其實呢度有無2成人係真倉

rip

師兄睇打靶駛唔駛著靚啲

好過預期, 千升

真 我同意

好過預期，炒高一段後千跌

你話呢

都係嘅，鳩up唔駛成本

全倉牛 如呃你聽日立即打靶

如果無落場都係度鳩up, 我諗佢人生都幾無聊

連登你expect 有幾充實

本身都諗緊要唔要撰隻牛過夜，但今朝打左靶，要平伏下

Sad but true

納期果3支香想點

已沽已沽

想牛軍死

要落場先練到膽

準備向下隊

邊3支

呢幾支掛

同船雖然倉位無其他巴打幾十萬幾百萬咁大

巴打係咪好憎你家姐

大戶巴有冇put油

保護家人

無呀頂全倉put港女

有無諗過家姐可能想內射

奈b 又講仁野

都fat la

奈奈乳出驚人

我288 開都唔錯，3 球美

連dom 錢都係我出喎，咁都憎？

一個唔小心母憑子貴 全家脫貧

Load唔到 而家淡友post講嘅野咁跳脫架咩

支持

今朝仲講緊二伯伯，今晚二柒伯都來緊

見你舊username 全部家姐

如果脫褲可以濟貧的話
我脫😳😳😳

不要深究了

暗戀家姐好耐

係咪本post d 死毒撚來？

有無人牛得過我

仲有無人會睇債息

仲有二百點

冇啦 消化晒啦

無話消唔消化，因為係直接影響資金流動
只係投資者會選擇去無視佢，因為股價升跌會係佢地最關注

仆街 又升。。。

邊有升，依家連夜期都紅燈

唔升點跌

我350put 想咸。。。

因為要做淡倉 所以要跌

你唔係牛軍嚟㗎咩

9點半準時拉落去

屌你個閪係咁抽一抽上引人開call之後直隊

280ok？

尋日見納個勢咁好手多多溝咗正股 早知唔溝住

我都係，中伏

下星期再睇

聽日29000 我抽一位巴打去ritz 開房

包唔包女?

棍撞棍

我反手幫你，渣一張28476

介唔介意我黎？
陀地來

巴打唔好斬 繼續揸

線燈

綠

大棍大棍昇喎

正宗升到懞左

納dee 先係

都話左sorr囉！放開禾ok

放心，聽日會殺到落280
連個天都不齒你呢種獸行

夜期升
即係日市要插水啦

呀婆都識玩

仲要高開一陣俾個假希望

納仔道仔同我上返去！！

兵敗如山倒 牛軍亦末路

納好生性
不過我無call到

琴晚仲升到高位收市

熊軍可以早抖

打丁仔叫春叫到咁俾人打靶？

v細細地貼你十股跟你

奈b 識d野

奈奈想

用套刮到好痛

唔好用杜記個d

0.01

唔用套就要食藥嫁啦
仲煩啦

試下新牌子 skyn

打針方便好多

我隻285牛牛
返工開完會一睇就入屠場 lunch都冇胃口食

未比人中出前要打左hpv 疫苗先

仔應該唔LIKE 0.01

唔環保

牛油盒好用呀

正股都好過冇

仔係套都唔like 嫁啦

試過唔戴會返唔到轉頭

所以你買完比家姐用?

玩完了。。。咁升得。。。

緊係比佢用

真愛OK啦

拉得好

升到無break

又gel 頭巧驚

我個道都未升
你gel完仲洗升既

做到野

應該要有ai去detect咩人係冷血
之後捉去集中營

我依啲人面獸心一定反對

離撚譜 私刑啦

大大力打佢patpat就啱

為慶祝奈b回歸
聽日上返2幻9/穿2幻8收
我收市後上黎分享我珍藏的奈B丁圖
包你丁到欲仙欲死 欲罷不能

奈b我都想做你個仔。

要日日忍奶奶

可唔可以出住半張圖先

好波推post 係有用架

我想做你bb
我唔洗用尿片 識去廁所
飲奶粉好平

媽媽 禾肚子餓

叫奈b出

拉左條仆街就岩啦
坐監日日痴佢啲閪毛

我個仔冇咁大波

咁咪免費脫毛

爸爸 唔好唔要我呀

益晒佢啦

撕到噴水

今晚應該上到10萬

我冇你呢d成日豬錢錢的仔

爸爸點解你成日贏晒我啲錢錢

嗚嗚，爸b，奈囝知錯啦
唔好唔要我啦
我會乖架啦

正股又然

升撚到.....

冇一次唔係見你贏錢架姆姆

老婆近排係咁買 6820
差唔多買左10幻
原因係佢覺得隻 浮生為卿歌幾好玩
仲課左成千蚊金
佢覺得好玩就買股 好似之前igg咁
贏左就課金

美股玩就係優質股 坐一坐等爆升

買左咩又唔叫我地

好啦 罰你將d 錢放落定期到

定期好低息
放一年都無你一日賺十萬咁多

美股跟跟您先得 我都係諗住長放架炸

SDH

玩完了 牛軍又大勝

跌唔落了

不得了

納dee ig日k依個位做星

熊軍怕乜
聽日日市咪又係跌

老美有d 弱

科技股，又閪

咪再跌住啦

接左我再升啦

老美

一齊call一齊贏！！

on9 道

狗莊控盤
專打止蝕

玩道，一定要拉到好遠
上下chok, 莊家fat

升乜?

今朝d重call 老懷安慰

好撚野 拉高出貨

扮升

真係滅世棍

驚到無加注,見動量減少

今次應該真係要回返千零兩千點

納指勁撚到完全唔俾跌

3幻見

清鬼曬美股先

夜期上到五萬點都無意思
朝早一開滅世棍

咁樣爬法老散全面進場

正股?

係

止賺

又升返曬，牛過真好

道搞乜呀

希望你聽日笑得出

道納v咁少港女已經敏感到穿dh 我想像唔到聽日裂口高開幾多

要高過29,043先有得裂口喎

夜期都升返曬啦，近牛驚西

高位賣sdh
準備入 ctk
2.7左右應該買得過

啲錢比你賺晒喇

又跌啦準備 今晚老美又出黎講野

幾千幾千咁執都咪話唔過癮

納指唔講武德

法國近排夜期好high
但開市就膠開低走
仲要越跌越有

起緊山
高位有沽 低位又有好大承接

耶撚加鮑鮑又出黎講野
唔跌點撚買啊

幾千美元
姆

TQQQ摸左頂

港紙炸
仲要比sofi食差價

Baidu 教材級割韮菜

大家知咩事啦

係咪崩盤前既逃生門
好鬼

係，拎現金先，CGEN 搞唔掂要走人

爽爽子

無非幾天變化 就像刮我幾千巴

知係今天高位，明日低位

不必再問我 牛軍別離座

做老散 未回味 就要輸錢沒餘地
大注追 已經燈到跳船 再回不起

見到淆軍gel晒頭
就知聽日又要插水啦

一gel 就肯定無好野

又跌

升期易改左做升期三

準備訓要唔要一齊早睡早起

跌到醒哂啦

屌你老母港股，今日唔好玩野西冧，我有好多張call係手。

Rip

熊軍救我

我都成手call

牛什麼

今日升番800點先

睇埋羅素

你睇下道指納指？

你唔使訓

真係無訓過

熊軍又贏

赤玉窄窄地中伏

我啲牛，我啲TSM

正

有女先訓到

有女咪訓唔到

有冇都訓唔到 試下轉機

其實put 左就訓得好

feel到開市會大爆升。。。

睇下

金仔射導彈呢鑊閪冧啦

今日港女都係咁先，28000見

連你都咁講
咁真係rip啦

金仔神助攻

係咩
不過都預左侵侵唔起到 牛鬼蛇神出晒黎

星期日射左，price in

牛軍出黎慶祝啦

無事啦扮跌升番晒啦

跌300幾，升返30幾

重牛 燈一燈先

5000張500點內近牛 大戶殺唔殺

垃圾港女

呆左輸到

叫得大戶牛點會殺到，今日會大反彈上去

280 easy

我屌你日本妹連跌3日

如果開市妹 劇本係點 我諗大家都知

道又玩閪冧格局

大戶近排開善堂
開市 妹一妹比大家走
之後就

美國日本跌，金仔射導彈，中歐協議觸礁

所有影響到外圍嘅新聞近乎無樣好，港女就算今日高開，都只不過係特價熊

通常壞消息後就會升

升得幾多，夜期都半放棄緊，高開286然後穿283囉可能

直接低開283啦，點解你地會睇高開🙈 穿晒底

最好低開二百先

正 快快手落埋

又係媽展time

低開是常識吧

荔sir都動搖

講多次
283金合底

沒有奈的日子第22日 晴

今日開市就篤穿佢

扮283 有支持，彈50點之後直落地獄
準備28350 開熊

從來沒有

試下佢

講親呢啲都係穿

日經又跌三百

個個睇跌 我驚了

頭先望一望堆大戶牛平均咁樣分佈係278-283每一格1000張，根本就係資深投資者佈好晒局等爆上去今日咁都殺得晒呢5000張既話唔駛多講，直接開張50000蚊支票出黎一次過找埋尋日條數佢
P.s奉爺爺之名發誓，阿們

你個牛皮熊，日日燈

牛熊比 幫緊你幫緊你

ok 跟你

牛軍快上車

唔敢開app
又跌幾多

勁假又扮升

隻隻都大升
嚇鬼咩

燈夠啦清
又唔找數

我覺得高開係因為港女最鍾意撚狗，永遠唔理性

期貨跌到67喔

底是用來穿的

屌你學埋奈B啲語氣

轉頭熊軍唔好喊

26000

唔敢睇too我d 牛

1357撚狗咁撚

升到碌柒 趺左去邊

唔係升掛⋯⋯⋯

0916 仍未敢開app 我需要冷靜

700 小米 放榜 重唔升到傻咩

可悲既係，股市跌10% 就死9成人呢

這個世界最壞罪名 叫太易入牛

300

67了期貨.....

可否不分牛熊的界限
願這股市裡
不分你我高低
繽紛色彩交錯的恆指
是因它沒有
監管各種大戶
牛證把擁有變做失去
疲倦的雙眼帶著絕望
今天只有殘留的牛軍

就咁睇留言似跌到仆街

假升啫，睇定啲，扑野前戲做得幾好都無用，一分鐘就射，下世都見唔到高潮啦。

28350期貨

重申多次

_ _ _合金底

真係仆街

今次又賴債息？

邊度有升到67 咁
明明一條直線落
成班牛皮熊

牛軍一定大獲

回收價282

謝巴點睇個市

我350put左 高過350都係升災

終於開左app -58 現貨 期-122
玩完了

牛軍排隊上ifc未

一定大獲
係咁見到牛軍爭扎想拉升
今晚美期千跌

小心引熊

隻728真係好撚野，成個星期大市升跌佢都係照升

跌咁少，我成手call有望，今日如跌穿28000，我就cut loss, 以後唔玩期

350put走左先 隨時一棍打上去先再插

首領過咗夜真係大膽
一齊熊熊哈

預咗佢跌但估唔到咁弱

熊軍 見好就收啦
等陣怕你地要拎綜援

on9 本身都拎開

係咪熊軍太弱

唔怕

好彩琴晚清倉，如果唔係就含得撚

申請老綜條件包括做淡

今隻金沙牛呀

今日見29000 抽一位巴絲去ritz 開房
仍然生效

牛軍升左幾千點係時候到熊軍發揮

排

香港停打biontech
全程恐慌

中肯

全城

笑左

Gun

擺明推自己果隻

期貨又升到67。。。

張申請表職業填自己做雞

上番286

含指低開

開市喇喇喇喇喇喇喇喇

好刺激呀（已空倉）

牛軍玩完。。。

唔開app 了

條件之一要識唱淡友之歌
淪為這大市的雞

今次真係67...

熊軍我愛你地 真係黎接我

死守280 穿埋就真係要做鴨還債

輸撚埋算 del app

接你登上地獄之機
由大户巴渣

狗莊控緊盤
牛軍玩撚完了

牛得？

夜晚豬美金...朝早又豬港紙

穿硬283啦 咁撚弱

下面條條牛都長過馬撚，長殺長有

好多牛，準備殺晒

10點棍升

突然咁順攤低開 理性熊軍表示不安

牛得

上晝企穩284

a死貓彈

遠離股市

大芋巴頂住屌米呀要

隊落去

牛軍坐穩 準備轉燈

今日扮死貓彈引熊

??? QQ ???

284頂撚住呀！

今日收288 捐1000 收290捐2000

垃圾市 dllm 啦

原來係鎖熊殺熊

震倉 牛軍玩完

收280 搵人捐番比我

我隻吉利熊

無事了，我d call安全了

下

正股綠燈，港女紅燈，玩撚哂啦

安心出行了

頂得住頭半個鐘今日好友就有運行

同意
熊軍要捱返日

玩完巴應該好憎牛軍

穿啦穿啦

閪冧

港女CLS

272見

no

屌你老母，係咪要我斬晒d call 先識升

283都穿
牛軍食得屎啦

但有一隻牛 不會死 280!

首領又贏

講笑咋食屎啦牛軍

試下

one two free fall

Chi Lun sin
入咗貢品牛

日日跌講唔去

平@28250

下次有咩好野再益下大家

我拿

只要港女收市仲係穿283就係閪冧市

美期應該會拉埋港女落去

西冧未?

FAT啦

你還好嗎

282都守唔到

腳都震埋差50點打靶 頂住

鑽石能量底

我希望轉頭會綠色

高開又低收
低開又低收
平開又低收
你老母

4日跌左1400點

我又出黎啦
原來282先係合金底

CLS 啲正股日跌夜跌 日日倒水咁 點搞

個市有冇咁差

撚靜啊師兄，有賭未為輸

我美期既目標先定係31500

港女好難玩

慢跌4浪

唉 頂撚住280牙

完了吧 如無意外

比返啲錢我呀

熊軍你地有無人性架

282敢call的牛有伏了

屌你老母港女當好友係乜

買牛啦 今日見底

仲有700 同爸爸綠
等等紅埋就穿2幻8

係咪call 得

282大把牛等打靶，穿埋堅閪冧

你地聞唔聞到?

係V彈浸味啊

283穿埋 恆指頭肩頂確立
呢2日升唔返上284樓上
可以260見

係咪熊市喇

好掛住browser巴埋牛LIST 果陣日日都貼

好彩冇call。。。

而家牛幾？ 牛一？

hey 個右肩小兒麻痹呀？
咁細既

等佢穿275先再諗下博唔博反彈

牛4

牛b4了

牛2調整

8200 不死牛

準備10點鐘大反彈

有咩消息？無啦啦閪跌

太多懵撚坐call博反彈，你就等下轉先啦

利伸，我都有

點解係紅哂既 唔係應該升？

280 試準

信左你 贏左好多女返黎。。。

280 應該好多人CALL 吧

唔會穿埋282吧

牛船太重開唔郁

ky

搏頸線反彈!

穿282先講野啦 阿叔我嚇大

懷念

700硬棒棒

282打靶

一講即穿

？？？？？

Cls

跟大隊 275 再all in

啪啪啪

穿280先講啦

食一食先 搵位再put

SH必勝

金仔又射飛彈

千跌

28000 鑽石底 call call call

夠膽就穿埋281

我空倉，但首領閪左

邊個巴打買左
3幻幾就咁冇左

280只屬心理關口
不構成任何支持位
牛軍應該問能插多深
而不是尋求止跌位置
牛牛哈
牛gel

港女易玩到
好彩反手熊左

夠疆穿28000
立即去借稅貸 100萬

尋日話賭大細賭牛個位巴打無事嗎？

屌 差300蚊可以入多張大

今日真係千跌

今次真係死得人多

天不怕地不怕 281都穿就冇天理

冇底。。。。

屌你仲要燈，做下人啦

CLS 逆市都買咁多

原來281先係合金底

玩心跳識條春

貢品牛敗走
彈高返d 就熊佢老母

一定無事

好重熊？

嘩快手

不如set 27000 啦

風險大回報高ma
不過佢今次搏唔到咁解姐

唔忍了 150put

夠唔夠時間

LM

牛軍會戰勝歸來 信心牛

接飛刀吧

每一百點就會見到我

即贏。。。

爽

大戶都要抖下氣

唔會打穿埋280掛

一邊聽呢首歌，一邊睇市

咪係
掛單掛到手軟

280食先 應該點都有反彈

彈50
跌300

仲有30點 夠薑咪穿埋281
280信心牛

Mola mola

話咁快就到2萬8...

今日跌到280差唔多啦

又有國安法又有疫苗打
點解仲會跌

呢度咁淡其實再想入牛 不過有玩完巴

我估d 人set 28950

跌咁少
想hea我?

打錯，27950

原來280先係合金底

二伯伯變二伯

信念SH

咪係, 今日殺得晒堆5千張牛我就真係驚啦

各位觀眾 你地有冇見過大奇蹟日?

280絕地反擊 V彈都冇頂

彈下啦 屌你老母

280 call!

日日hi lum
阿婆都識玩

個右肩有咩問題
右肩連成交都縮埋

100天線見

打晒重貨區

rich借到一球

打漏左yen

好，set左28000 cut loss, 穿埋就bibi

52418呢隻打埋就byebye today

陰功，睇住你加。。。
聽我講ma

V彈了 熊軍應當悔改

Sing la sing la

彈了彈了30000點gogogo

278。。。好和味。。。

見底

上啦屌你個西

打唔打埋278先彈?

x2

戈個位應該真。大芋牛

10天就掂100天個幾日應該會見底彈，可能咋

等下先

咁叫彈
淆軍想笑大人個口咩

又玩假彈閪冧 熊軍真係坐定定都得

即係幾點

超級業績日變超級含撚日

快手跌咩
跌到電子煙咁

彈個40點又開始閪跌 熊熊GEL

qq應該唔會含柒嘅

彈？邊到彈？睇過

重牛

蝕到67咁喎

set27850食 7張大

熊市降臨

大股災，坐返十年

280鑽底啦 驚閪咩
Allin 279牛

come on, V佢LM

個業績縮左入老閪，跌10%算比面

推先生
可否阻你六百秒鐘看看信
如果你認同人是有需要做淡

差唔多了 築緊底

點知啫，個數值日日變

我唔理佢，睇天線再決定價格

個個排隊裝香

美期有病

無底，日日冧

你老味彈一彈幾十點一野就插番晒玩閪呀

新手想買牛了

牛die

粥底？
碎牛粥？

就復活節 唔洗京

2幻8 都就穿

牛b復活戰

穿了 熊軍大勝

5000張近牛全滅RIP

大市閪冧qq會走得甩咩

係咪終極一跌

處通常都中

10點25分前終極

睇成交

有冇性興跟跟佢

硬到出奇啦
個市跌緊400幾點
佢先跌緊1蚊

成交都幾低

量縮大跌，機構老散睇同一方向，無人接貨

278先有底，牛死梗

大戶巴fatfat

聽日700 會唔會加速

屌你老母，我唔做好人了，唔玩了

cut loss 左，個市可以升了

I know that feel

多數下晝跌得仲勁

你斬左可以彈得喇

今日可能跌700

留意27900 係100 天線

荔枝巴 加倉未

ig啲牛市股神又冇哂影
熊市贏錢先係高手

call!!!!

收到

道指on lun 9

食咗一注熊先

997

加左張大期同細期

跌咁少
港女我無倉呀屌，無左十幾萬

其實真係可以call搏下

美女三指跌，三傻又跌，港女又跌

升浪ma大頂細

跌浪ma大壓細

比哂提示都仲牛

仲有200點 玩完巴要拎6皮出來派

牛得！

邊個敢接飛刀

D人睇277 我就覺我未必到啦
個個等277唔通真係277咩

我係睇10天掂，唔係價格掂

你地自己小心

唔食到盡啦 我27850就等佢彈再入

280
鑽石合金地殼

篤魚蛋咁篤穿你個地殼

魚巴又益大家

穿左 雖然知你熊軍

大戶突然咁好人
冇撚鳩圖表派

280穿完頂返上去血肉長城咁款

跟咗

話左見280 今日睇下280企唔企得穩

10張細期 500點都係無5萬 濕濕碎

未到半場換邊已經3:0，場波唔踢得唔得

我寧願無倉
港女睇淡無做淡 揼春29000put落都夠了

喂，俾啲力吖牛軍，無對手嘅賭局以後唔好叫我，數錢數到攰

280它都企不穩 我忍

D合金底, 白金底

阿仙奴0:3連加特

275宇宙底

大戶不死熊確定係298

淡友止蝕位，即係3月高位

日後一彈就準備298熊list沽柒佢

講左27950

你想要幾多球呀？

QQ巨棍

差1點

280已穿 各位再見了

係時候入d 貢品牛

挽留

咁就食緊800 幾點

我好柒羨慕

打丁仔
挽留

我坐過200 點㗎

跟你 幫你食1800點

壓低築好倉 自己睇下1月2月都係咁

2月建好倉壓到282
收割311

你睇淡都不應造淡 一夾就爆

我就做牛軍對賭

對唔住，我知錯
比條生路嚟行

資金鴻厚

跌到2萬點 或者會夾爆既

垃圾美期，你睇下港女，爭氣d

都夾撚死哂啦，草氣都要時間嫁

用期指黎坐我頂唔順
止蝕再玩仲好

d牛打曬把可以點算

買熊囉

65621

2月前都係50天以上，依加就50天下

自己諗

你個名囉

Call完止蝕為左有更好既位call
其實入put對沖食1-200點都可以

荔枝巴大好友加本多終勝

真係要踢到40:0

唔會最多240

開市唔夠1.5小時就豬到傻了

皮幾野我都打哂 入多2皮野再追牛

9月都係50天以下
結果230升到311

似上啦個市

mpf 入左50%股票

仲黎.. 你估真係宇宙底咩

根本兩個情況，當時外圍炒敗登上場，中美和談。
歐洲同中共又有商貿協議，憧憬疫苗有用。

但而家情況係，美中傾唔掂，歐中又反面，疫苗又收收地皮。

立貼為證 睇下今年你240定我340

咁快 短炒？

傳説中嘅Double 大法

你既好消息全部都係升左先出現
得疫苗係道指290高開1800點
結果好耐都無見過290

唔係，因為28000 係港女中線，唔知升定跌咪50% lo , 好保險

大彈了。。。熊軍玩完。。。

屌爆27950 止蝕倉，就彈，大戶真係睇住老散黎食

重上2幻8千1 升番啦無事啦咁多位

升返啦 牛軍

升啦 30000點見

熊軍要大勝 今日必定要收280以下
牛軍要反擊 今日必定要收284 出長下影線

您係咪訓醒數錢

打和中間位
290啦

個個28000止蝕 , 就彈了

爆升

含家產，彈少少你地班仆街就係度燈，牛軍殺左你全家咩

歡迎鞭鳩我 貼哂真倉做牛軍

年內HSI破頂

我mpf 前日都由保守轉左D去港股同恒指基金
呢D位幾抵入

止賺後幾秒彈多成60點屌呀

唔好all in
有錢撈底先係皇道

點樣收284 呀

三幻八見！

放係度

下晝大性交屌上

棍落未

果下係升前殺好倉，7月已穿上50天

港股就係要有逆思維，金义中間出個假穿

有印像既7月我係咁話週線要出黃金三义

日燈夜燈 心地唔好

依加唔入牛正傻仔

睇幾多，會唔會走半

你未睇透hsi啲ma

雖然睇透都未必大贏

輸到想死

最多反手，驚閪

真彈返上去先擺係度

熊市買牛，真係死得人多

時間證明一切

兩日跌1000
1個月咪跌10000

今晚會下移

聽日再殺，殺殺殺

漫漫長熊

會再穿280 牛軍88

我睇2023年4萬點

喂 278都冇
熊軍廢架？

兩大高手對決

即有

勁，首領做市

今個月係做淡倉
唔好望會升

你Q 牛咩環境

荔枝巴有圖 無咩人會鞭啦

入完貨扑暈自己先
兩年後叫醒我

278 有2隻100%雞貨牛
起碼殺埋呢2隻

但我睇今年收260呢啲位

對唔治，熊軍堅廢

1800點唔係268?

攞住先
6月前唔上返去 就斬

唔知 拎部計數機計下先

今日點收284

左一巴 右一巴

牛軍玩完

長熊，簡單

之前賣隻熊升咗100格

淡友難做，唔好手多多

1000蚊一格

喂 啲少年股神呢？
啞撚哂？

尋日話28400鑽石底
今朝28300又話合金底

牛軍仲有咩底

0 唔會負數

大陸自己頂著

錢錢飛走了

278

試玩下先

期貨可以

你係咪想逼死我

283一穿 跌到好似do姐咁

又跌仆街

爺閪係咪準備爆啲北水愛股走錢走到

豬死了

咁串!!!!拉!!!!!!

每日跌500，正

跌夠未屌你老母...

仲有冇傻牛未死

港女atm

輸到底褲都冇埋

想問下係咪有錢錢派

咩位反手好

27850食 今日我點都要隊落去

有d大志啦 首領
278 有2隻100%雞貨牛 大戶開善堂咩
食多50點啦

跌啦，跌多d 我宜家吉倉，跌到8000點啦，屌你老母

其實跌咩

比多一百點你，快

點解要升？

港女鐘意潮吹

幾時派消費卷 就來冇飯食

美團嗰啲全部玩完

100天線都停唔到

明明尋日仲係290

明日大愚

因為升多左

巴巴竟然仲綠

今日2790

好 信你！

最後防線，100天

反手追數仲好 隨時落多一千比你追到

熊軍步入收成期

多口問，有冇熊市股神

put啦

好恐怖 渣正股都食曬屎

只要278-279全滅

今日就滅7400張牛

隻175跌撚到

垃圾股，起碼落到18蚊

278 IS COMING

即刻紅俾你睇

熊市了

erm
熊軍快啲撤退take profit
今次唔係講笑

100天線跌唔落 宣布見底

入牛駁反彈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈
豬四皮啦

午後應該彈100-150點
然後妹住升

熊軍不斷狂攻

熊軍唔聽忠告等含撚

100天線頂住pls

羊定豬。。

今日港女真係唔知做乜自隊

買27800 不死神牛

佢係度壓緊彈弓

豬呀豬呀，負呀

無野啦大棍上番晒

執柒左佢啦

睇返上289-291 信不信由你

278 係咪大芋牛

打佐？

佢豬到

爸爸又綠返

佢家下綠色燈 又變返轉紅色燈
又變返轉綠色燈 驟眼望下好似紅色燈
(咁至會sai lum)
佢家下紅色燈（咁至會sai lum)…
下半周到爺閪冧

假彈.... 唉唔講了 哂氣

136勁喎

逃生門已開

咁都捉到底

佛心大戶

7500食水深深

引牛 278 2隻100% 唔撚殺
得2個可能性。
一個大芋牛
一係大芋開善堂

熊軍仲唔死 彈你100點

仆街彈撚到....投降了....

大奇蹟日

呢幾日都係 升就妹下妹下
跌就跳樓咁

輕鬆彈番150點上黎

牛軍反擊

280 +1應該鬆口氣

QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

唔好再升啦 我跳樓架啦

上返298再講

準備即市頭肩底!

1001

🀄️

仲未1001

光頭仔呢